點解考評局嘅英文卷內容都唔會寫年份

全部卷都係
15th November,201 ( )咁
年份一定係201 ( )咁有個括弧
其實個括弧有乜用
但唔會見中文卷啲內容係二零一（ ） 年